9 號風球下母子塔門露營遭吹走帳幕 母現低溫症報警求助

一對母子上周五（14日）興致勃勃到塔門露營，遠離繁囂，一嚐餐風露宿滋味。惟昨日開始天氣不穩，颱風海高斯更夜襲香港，兩母子未有為意天氣惡化，卻又走不得，遂在颱風下渡過一夜。其間姓陳70歲母親與38歲同姓兒子在塔門大草地露營時，被強風吹走露營帳幕及所有財物。

每次強颱風都有呢d

上個星期五露營露到而家

兩人捱了一夜，今晨（19日）早上7時仍在九號風球下，7旬母親一度出現低溫症，她自行報案，聲稱所有財物被吹走，而且無水無食物。警方接報後上山尋找兩人，兩母子幸無大礙，惟颱風下政府飛行服務隊直升機未能出動，警員將兩人帶返警崗休息。至早上9時許，兩母子報稱自行乘車返家，毋須送院。

個仔想謀殺老母？